係咪每個男朋友都一定會試過瞞住女朋友玩交友app

瞞住女朋友偷偷地玩 然後又del翻個交友app
當咩事都無發生過
但其實無變心
係咪每個男朋友都一定會試過

有乜咁出奇？

我無
但臭雞ex 有

有無貓唔食魚？

我隻貓食雞

你有冇玩過angry bird 同 candy crash 然後del apps?

點解要瞞？

識食 你應該同佢一齊食先岩

好正常 好奇心
正如有朋友話食雞好玩
聽得多都會dl試下
唔岩玩 就del 就係咁簡單

一條鎖匙可以開到好多把鎖，

同

一把鎖可以俾好多鎖匙開到。

同樣道理。

係 男人唔會甘心一生人只係屌過一塊閪
會想嘗試下唔同女人塊閪既鬆緊度 濕潤程度
同埋乳房既柔軟度

生於呢個年代就要接受10個男仔有7個都玩過交友app，而剩番個3個係拍緊拖都重會玩 雖然女仔都應該係差唔多情況

到時到侯你就會明你唔玩但係人地玩 全世界玩
咁你就會玩

無，我從來都唔會用。你話無拖拍，圈子細想識人做朋友，唔係炮友我覺得無問題。但係拍拖個時仲玩交友apps係對伴侶不忠，呢種行為一啲都唔要得 ，愛一個人就唔應該騎牛搵馬。

唔關男唔男女唔女事

男女都會玩有咩出奇？

只要係佢地本身花心自然就會玩

依家既人把尺好闊

花心對佢地黎講唔係咩大問題

補充下

玩得既都可以飛嫁啦

因為代表佢唔安於現狀

即係代表更有好既佢實飛你

其實係用來睇丁圖